記住潛龍勿用（70）

[永遠懷念晨輝子] on9仔與狗不得進入 (70)

😅😅

龍仔訓左未
想佢make a toast

😅睇唔到

😒
甘88
5好入泥^^

😅?